<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[NotasCampañas]]></title><description><![CDATA[Obsidian digital garden]]></description><link>http://github.com/dylang/node-rss</link><image><url>lib\media\favicon.png</url><title>NotasCampañas</title><link/></image><generator>Webpage HTML Export plugin for Obsidian</generator><lastBuildDate>Thu, 16 Jan 2025 18:46:51 GMT</lastBuildDate><atom:link href="lib\rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:46:50 GMT</pubDate><ttl>60</ttl><dc:creator/><item><title><![CDATA[Astralog]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>ASTRALOG El Astralog es el mapa estelar definitivo. Según se tiene entendido, este pertenece a los Antiguos, la primera especie en explorar todo el cosmos. El Astralog tiene la capacidad de revelar todas las ubicaciones del cosmos a quien sea capaz de leerlo, ya que está en un idioma muerto de las primeras eras del cosmos. Cuando se usa el Astralog, este mostrará la ubicación de cualquier cosa relacionada con la navegación por el cosmos o la ubicación de algún artefacto. Sin embargo, nada de lo que te ofrezca el Astralog es gratis. Este puede presentar varios problemas en función de una tirada de 1d100: <br>·0%-33%: El Astralog revela tanta información de golpe que la criatura que lo usa enferma o queda discapacitada temporal o permanentemente.<br>·34%-66%: El Astralog no está actualizado y te envía a una ubicación errónea.<br>·67%-100%: El Astralog revela un lugar correctamente.]]></description><link>Astralog.html</link><guid isPermaLink="false">Astralog.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:21:19 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Bajo Mundo]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>El bajo mundo es una facción ficticia del universo de Starlink donde los jugadores cumplen con contratos de servicio poco éticos a cambio de una buena cantidad de créditos. <br>En el caso de los cazarrecompensas estos pueden obtener acceso a los llamados <a data-href="Contratos Negros" href="Contratos Negros.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Contratos Negros</a>, que generalmente implican traer un objetivo muerto.]]></description><link>Bajo Mundo.html</link><guid isPermaLink="false">Bajo Mundo.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:03:38 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Chad Bane]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Chad bane es un cazarrecompensas y líder de la facción del bajo mundo.]]></description><link>Chad Bane.html</link><guid isPermaLink="false">Chad Bane.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:03:45 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Contratos Negros]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Los contratos negros son un tipo de contrato en Starlink que permite a los jugadores hacer operaciones más arriesgadas normalmente relacionadas con matar a ciertos objetivos a cambio de más créditos.]]></description><link>Contratos Negros.html</link><guid isPermaLink="false">Contratos Negros.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:09:34 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Diana Reynolds]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Diana Reynolds es una Comandante del <a data-href="Imperio Inquisitorio" href="Imperio Inquisitorio.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Imperio Inquisitorio</a> novia de <a data-href="Silke does stuff" href="Silke does stuff.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Silke does stuff</a> que juntas están explorando el universo. Se pegaron de piñas detrás de un <a data-href="McDonalds" href="McDonalds.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">McDonalds</a> a las 3:00AM.<br>Diana piensa que el empate técnico realmente ganó ella.]]></description><link>Diana Reynolds.html</link><guid isPermaLink="false">Diana Reynolds.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:05:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Golden gate]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>El golden gate es un clan de saqueadores que pertenecen al bajo mundo y además trafican con Denduros. El líder de esta facción es <a data-href="Chad Bane" href="Chad Bane.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Chad Bane</a>. ]]></description><link>Golden gate.html</link><guid isPermaLink="false">Golden gate.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:04:00 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Imperio Inquisitorio]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>El Imperio Inquisitorio es una de las facciones de Starlink que tienen un poder militar y hacen sus movidas en el espacio.<br>Imperio Inquisitorio ]]></description><link>Imperio Inquisitorio.html</link><guid isPermaLink="false">Imperio Inquisitorio.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 17:50:49 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[La última destrucción del mundo]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Es una partida donde los jugadores tienen libertad total para elegir que hacer en el cosmos  y de es manera empezar una una serie de aventuras que en cierto punto se torcieron debiéndole favores a cazarrecompensas como <a data-href="Chad Bane" href="Chad Bane.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Chad Bane</a> o involucrándose en facciones peligrosas como las mafias del <a data-href="Bajo Mundo" href="Bajo Mundo.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Bajo Mundo</a>.<br>Bruno encarna a<a data-href="Malphite" href="Malphite.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Malphite</a> un Templario del <a data-href="Imperio Inquisitorio" href="Imperio Inquisitorio.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Imperio Inquisitorio</a>. Es muy fuerte, le gustan las piedras dado que es un Petroriano. Es fanático de su facción.]]></description><link>La última destrucción del mundo.html</link><guid isPermaLink="false">La última destrucción del mundo.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 17:27:02 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Las boyeras del destino]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Party de Silke y <a data-href="Diana Reynolds" href="Diana Reynolds.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Diana Reynolds</a> que van juntas descubriendo los secretos del <a data-href="Starlink" href="Starlink.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Starlink</a>]]></description><link>Las boyeras del destino.html</link><guid isPermaLink="false">Las boyeras del destino.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 17:43:48 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Malphite]]></title><description><![CDATA[ 
 <br> Malphite es el templario del <a data-href="Imperio Inquisitorio" href="Imperio Inquisitorio.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Imperio Inquisitorio</a> que lleva Bruno en Starlink. Se ha unido recientemente al <a data-href="Bajo Mundo" href="Bajo Mundo.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Bajo Mundo</a> como parte de la mafia.<br>
]]></description><link>Malphite.html</link><guid isPermaLink="false">Malphite.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:24:54 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[McDonalds]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>Lugar predilecto de mujeres con orientación sexual preferente de otras mujeres para rupturas a las 3:00 AM o solucionar las cosas.]]></description><link>McDonalds.html</link><guid isPermaLink="false">McDonalds.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:02:52 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Omegalion]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>El Omegalion es un proyecto incompleto de los Asajaf que causó la última disputa en la especie. Se encontró la manera de usar la cuántica para acabar con una especie completamente, o, si se deseaba, con la vida en el cosmos. Dadas las consecuencias morales del uso de Omegalion, los Asajaf se pelearon, generando un genocidio de su propio pueblo.]]></description><link>Omegalion.html</link><guid isPermaLink="false">Omegalion.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:20:06 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Silke does stuff]]></title><description><![CDATA[ 
 <br><a data-href="Silke does stuff" href="Silke does stuff.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Silke does stuff</a>, alias Silke la exploradora de culturas, viajó unos X años en el futuro causando una disformidad en el espacio-tiempo causando que se encuentre con su actual pareja Diana Reynolds 2.0 ya que esta es un clon de la Diana Original.<br>En la última sesión Silke presención la disrrupción en el espacio tiempo conocida como el universo e la otra cara de la cinta de Moebius.<br>Silke does stuff es la jugadora principal de <a data-href="Las boyeras del destino" href="Las boyeras del destino.html" class="internal-link" target="_self" rel="noopener nofollow">Las boyeras del destino</a> .]]></description><link>Silke does stuff.html</link><guid isPermaLink="false">Silke does stuff.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:11:40 GMT</pubDate></item><item><title><![CDATA[Starlink]]></title><description><![CDATA[ 
 <br>El Starlink es el artefacto del juego homónimo. Se compone de una serie de anillos que se pueden encontrar en distintos planetas del cosmos en los que los Asajaf estuvieron tanto temporalmente como apropiándose del planeta. Estos anillos tienen una serie de runas en el borde y un diámetro total de 5 metros. Estos anillos se activan de alguna forma, aunque en cada caso lo que ocasiona su activación es un misterio. Cuando un anillo del Starlink se activa, este iluminará brillantes runas que cambian en función del anillo. Al activarse ocho de estas runas, el anillo abrirá en su interior un portal opaco de una especie de gelatina o masa viscosa que, al cruzarlo, te llevará a un sistema. Cruzar un anillo de Starlink no es una decisión ligera, ya que una vez cruzas pueden suceder dos cosas: o el portal se cierra, o al intentar cruzar de vuelta, el portal te lleva a otro sistema diferente en lugar de al sistema original. El anillo viene con un panel programable que permite a un usuario, que entienda el Asajaf como idioma escrito, fijar un planeta destino. Cada anillo del Starlink puede tener tres estados: <br>· Operativo: El anillo del Starlink funciona correctamente y sin causar problemas. <br>·Estropeado: Tiene una probabilidad del 0%-20% de funcionar correctamente; del 21%-50%, el anillo transportará a los jugadores a un lugar aleatorio; y del 51%-100%, el portal no se activará. (1d100).<br>·Fuera de servicio: Por mucho que lo intentes, el anillo no funcionará en absoluto. <br>Aunque existan miles de anillos esparcidos por el cosmos, lo que les da sus propiedades es el Starlink. Este aparato es la tecnología que los Asajaf usaron una vez para mover su sistema solar a las regiones oscuras, por lo que el Starlink tiene funciones peligrosas si se usa ofensivamente.]]></description><link>Starlink.html</link><guid isPermaLink="false">Starlink.md</guid><pubDate>Thu, 16 Jan 2025 18:12:15 GMT</pubDate></item></channel></rss>